# 060Unit

ちょっと立ち止まって、ファイルや画面に表示される値がどういう単位系なのかを考えてみましょう。

単位系は各自で自由に選んで構いませんが、すべての変数で矛盾がないようにする必要があります。このサンプルプログラムでは、以下の単位系を使っています。


|物理量 |単位 |
|----|----|
| エネルギー |kJ/mol|
 圧力 |Pa|
 長さ |Angstrom = 10<sup>-10</sup> m|
 時間 |pico sec = 10<sup>-12</sup> sec|
